[{"nid":"410404","title":"Por falta de m\u00e9rito, liberaron al presunto violar de Villa Urquiza","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tEl psic\u00f3logo, de 54 a\u00f1os, <a href=\"http://tn.com.ar/policiales/villa-urquiza-detuvieron-al-supuesto-violador_408787\">hab\u00eda sido detenido el 1 de septiembre</a>, tras la denuncia de una supuesta v\u00edctima.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/untitled.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/untitled.jpg"},"body":"<p>\r\n\tPor falta de m&eacute;rito,<strong> liberaron al supuesto violador</strong> del barrio porte&ntilde;o de<a href=\"http://tn.com.ar/tags/villa-urquiza\"> Villa Urquiza.</a></p>\r\n<p>\r\n\tEl psic&oacute;logo, de 54 a&ntilde;os, <a href=\"http://tn.com.ar/policiales/villa-urquiza-detuvieron-al-supuesto-violador_408787\">hab&iacute;a sido detenido el 1 de septiembre</a> luego de que una <strong>supuesta v&iacute;ctima lo se&ntilde;alara como su agresor </strong>en la fila de un boliche de Palermo.</p>\r\n<p>\r\n\tEl hombre, identificado como Marcelo Gonz&aacute;lez Calder&oacute;n, <strong>qued&oacute; en libertad por la resoluci&oacute;n </strong>firmada por el juez de instrucci&oacute;n porte&ntilde;o Ricardo Far&iacute;as.</p>\r\n<p>\r\n\tEl magistrado<strong> no hall&oacute; coincidencias entre su ADN y los analizados </strong>en los casos de los abusos, y tampoco encontr&oacute; resultados positivos en las ruedas de reconocimiento a las que fue sometido.</p>\r\n","tags":["Policiales","empleado del Estado","estado","Palermo","secretario de seguridad","seguridad","villa urquiza","violador","violador serial","violadores","Marcelo Gonz\u00e1lez Calderon","Sergio Berni"],"section":"Policiales","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/policiales/por-falta-de-merito-liberaron-al-presunto-violar-de-villa-urquiza_410804","counter":"11","totalcount":0,"count_comments":0,"count_twitter":0,"count_facebook":0,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 12:18","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 12:18","created_iso":"1378999088","changed":"12/09/2013 - 12:29","changed_iso":"1378999758","updateddate":"12/09/2013 - 12:18","updatedate_iso":"1378999088","author":""},{"nid":"410799","title":"Dread Mar I quiere otra gran noche en el Luna Park","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tMariano Castro y su banda regresan a al m\u00edtico escenario porte\u00f1o para repasar sus cl\u00e1sicos. Una noche muy especial que vas a poder seguir en VIVO desde las 21 por TN.com.ar.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/dreadmari.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/dreadmari.jpg"},"body":"<p>\r\n\t<a href=\"http://www.tn.com.ar/tags/dread-mar-i\">Dread Mar I</a>&nbsp;sigue presentando su m&uacute;sica por los escenario. Despu&eacute;s de un a&ntilde;o regresa al Luna Park. Lo vas a poder disfrutar en <strong>VIVO</strong> por <a href=\"http://tn.com.ar/musica\">TN.com.ar</a>.</p>\r\n<div class=\"media_embed\">\r\n\t[[video:http://www.youtube.com/watch?v=Gt_3bGJBevE]]</div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;</p>\r\n<p>\r\n\t<a href=\"http://tn.com.ar/laviola/dread-mar-i-hay-un-solo-reggae_404347\">Mir&aacute; la entrevista con La Viola Web.</a></p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;</p>\r\n","tags":["LaViola","Hoy","agenda musica","Dread Mar I","M\u00fasica","Nacional","reggae","Transparente","Dread Mar I","Mariano Castro"],"section":"Hoy","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/musica/hoy/dread-mar-i-quiere-otra-gran-noche-en-el-luna-park_410799","counter":"30","totalcount":0,"count_comments":1,"count_twitter":0,"count_facebook":0,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 12:02","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 12:02","created_iso":"1378998152","changed":"12/09/2013 - 12:02","changed_iso":"1378998176","updateddate":"12/09/2013 - 12:02","updatedate_iso":"1378998152","author":""},{"nid":"410798","title":"Real Madrid present\u00f3 su nueva camiseta: \u00a1Naranja!","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tBale, Marcelo y Benzema posaron para las fotos con la indumentaria alternativa para la Champions League.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"gallery","image":["2013/09/12/pelota.jpg","2013/09/12/naranja.jpg","2013/09/12/bale.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/pelota.jpg"},"body":"","tags":["Esencial","Todapasion","Espa\u00f1a","futbol","Real madrid","real madrid camiseta naranja","gareth bale"],"section":"Esencial","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/deportes/esencial/real-madrid-presento-su-nueva-camiseta-\u00a1naranja_410798","counter":"294","totalcount":4,"count_comments":0,"count_twitter":4,"count_facebook":0,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 12:00","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 12:00","created_iso":"1378998027","changed":"12/09/2013 - 12:00","changed_iso":"1378998031","updateddate":"12/09/2013 - 12:00","updatedate_iso":"1378998027","author":""},{"nid":"410797","title":"La respuesta de Montenegro a los silbidos del p\u00fablico de Hurac\u00e1n","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tEl jugador de <a href=\"http://tn.com.ar/tags/independiente\">Independiente</a> no fue bien recibido por el pueblo quemero el \u00faltimo lunes, por la sexta fecha del torneo de la <a href=\"http://tn.com.ar/tags/b-nacional\">B Nacional</a>.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/rolfi_montenegro.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/rolfi_montenegro.jpg"},"body":"<p>\r\n\tEl lunes fue un d&iacute;a especial para <a href=\"http://tn.com.ar/personajes/daniel-montenegro\">Daniel Montenegro</a>. El volante de Independiente se enfrent&oacute; ante el club que lo vio nacer como futbolista y del cual es hincha, pero el recibimiento no fue el esperado.</p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Entre silbidos e insultos</strong>, el Rolfi vivi&oacute; un encuentro en el que finalmente se impuso el conjunto de Avellaneda por 1 a 0. El jugador, se refiri&oacute; a lo que le toc&oacute; vivir en Parque Patricios. &quot;Me sent&iacute; muy dolido, a mi <strong>nadie me llam&oacute; de <a href=\"http://tn.com.ar/tags/huracan\">Hurac&aacute;n</a></strong>&quot;, dijo en di&aacute;logo con Soy Quemero de Radio Punto y agreg&oacute;: &quot;El que dijo que se comunic&oacute; conmigo y que yo le dije que no, <strong>que lo aclare, porque nunca lo hizo</strong>&quot;.</p>\r\n<p>\r\n\t<span>&quot;En 2002 me volv&iacute; de Europa para jugar en este club</span><span>&quot;, record&oacute; Montenegro que cerr&oacute;: &quot;</span><span>Aqu&iacute; pas&eacute; 10 a&ntilde;os de mi vida y lo &uacute;nico que quiero es <strong>volver con mi familia tranquilo a la cancha, como lo hice siempre</strong>&quot;.</span></p>\r\n","tags":["Esencial","Todapasion","b nacional","Hurac\u00e1n","Independiente","Daniel Montenegro","Rolfi Montenegro"],"section":"Esencial","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/deportes/esencial/la-respuesta-de-montenegro-a-los-silbidos-del-publico-de-huracan_410797","counter":"192","totalcount":1,"count_comments":0,"count_twitter":1,"count_facebook":0,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 11:56","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 11:56","created_iso":"1378997765","changed":"12/09/2013 - 12:03","changed_iso":"1378998205","updateddate":"12/09/2013 - 11:56","updatedate_iso":"1378997765","author":""},{"nid":"410796","title":"Moreno pidi\u00f3 la indagatoria de Ferreres","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tLe solicit\u00f3 al juez en lo Penal Econ\u00f3mico Rafael Caputo que lo cite por el delito de agiotaje.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/moreno.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/moreno.jpg"},"body":"<p>\r\n\tEl secretario de Comercio Interior, <a href=\"http://tn.com.ar/personajes/guillermo-moreno\">Guillermo Moreno</a>, <strong>pidi&oacute; la indagatoria del economista Orlando Ferreres</strong> por presuntas irregularidades en la medici&oacute;n de los &iacute;ndices de inflaci&oacute;n.</p>\r\n<p>\r\n\tMoreno, en su rol de querellante, le solicit&oacute; al juez en lo Penal Econ&oacute;mico Rafael Caputo que cite a indagatoria a Ferreres por el delito de agiotaje, que pena con seis meses a dos a&ntilde;os de prisi&oacute;n a quien cometa fraude econ&oacute;mico con la suba o baja de precios a trav&eacute;s de &iacute;ndices.</p>\r\n<p>\r\n\tEl Secretario ya hab&iacute;a pedido las indagatorias de los economistas Carlos Melconi&aacute;n y Rodolfo Sant&aacute;ngelo, de la consultora &ldquo;M&amp;S&rdquo;, por hechos similiares.</p>\r\n<p>\r\n\tFerreres, &ldquo;M&amp;S&rdquo;, y las consultoras &ldquo;Buenos Aires City&rdquo;, de Graciela Bevacqua, y &ldquo;Finsoport SA&rdquo;, Jorge Todesca, <strong>fueron denunciadas penalmente por Moreno </strong>por emitir un &iacute;ndice de inflaci&oacute;n presuntamente adulterados con la intenci&oacute;n de provocar subas de precios.</p>\r\n<p>\r\n\tEn tanto, Moreno solicit&oacute; que la Procuradur&iacute;a de Criminalidad Econ&oacute;mica y Lavado de Activos (PROCELAC), a cargo del fiscal Carlos Gonella, intervenga en las causas contra las consultoras, lo que debe ser aceptado por los fiscales de cada expediente.</p>\r\n<p>\r\n\tEn esas causas la Secretar&iacute;a tambi&eacute;n pidi&oacute; que el FMI informe sobre las reuniones que las consultoras mantendr&iacute;an con representantes del Banco Mundial.</p>\r\n<p>\r\n\tLos<strong> &iacute;ndices arrojaban una inflaci&oacute;n superior a la que mide el INDEC</strong> y las consultoras fueron multadas con 500 mil pesos, lo que fue revocado por la C&aacute;mara Contencioso Administrativo Federal y ahora a pedido de Moreno el expediente se encuentra en la Corte Suprema.</p>\r\n<p>\r\n\tEn tanto, Moreno fue indagado por el juez Claudio Bonad&iacute;o por<strong> presunto abuso de autoridad al multar a las consultoras</strong>.</p>\r\n","tags":["Pol\u00edtica","Consultoras privadas","Indec","moreno","precios","Guillermo Moreno","Orlando Ferreres"],"section":"Pol\u00edtica","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/politica/moreno-pidio-la-indagatoria-de-ferreres_410796","counter":"74","totalcount":0,"count_comments":1,"count_twitter":0,"count_facebook":0,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 11:55","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 11:55","created_iso":"1378997710","changed":"12/09/2013 - 12:01","changed_iso":"1378998078","updateddate":"12/09/2013 - 11:55","updatedate_iso":"1378997710","author":""},{"nid":"410793","title":"Morales a Recalde: \"Es un delincuente y un cag\u00f3n\"","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\t\"Lo voy a ir a visitar personalmente\", advirti\u00f3.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/morales.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/morales.jpg"},"body":"<p>\r\n\tEl senador radical <a href=\"http://tn.com.ar/personajes/gerardo-morales\">Gerardo Morales</a> (UCR) le contest&oacute; en duros t&eacute;rminos al<a href=\"http://tn.com.ar/politica/recalde-no-recula-morales-es-mucho-peor-que-un-zangano_410774\"> presidente de Aerol&iacute;neas Argentinas, Mariano Recalde</a>. &quot;Es un delincuente&quot; y &quot;un cag&oacute;n&quot;, dijo.</p>\r\n<p>\r\n\t<strong>&quot;Es dos veces cobarde. &iquest;C&oacute;mo no me ha dicho eso ayer en la cara? Es un delincuente y un cag&oacute;n&quot;,</strong>&nbsp;se&ntilde;al&oacute; el legislador juje&ntilde;o en declaraciones a La Naci&oacute;n.</p>\r\n<p>\r\n\tAdem&aacute;s, el senador adelant&oacute; que le pedir&aacute; al jefe del bloque del Frente para la Victoria en la C&aacute;mara alta, Miguel &Aacute;ngel Pichetto, una audiencia con el presidente de aerol&iacute;nea de bandera.</p>\r\n<p>\r\n\t<strong>&quot;Lo voy a ir a visitar personalmente&quot;</strong>, advirti&oacute;, tras el cruce que mantuvieron ayer en el Congreso y que recrudeci&oacute; esta ma&ntilde;ana cuando Recalde sostuvo, en declaraciones radiales, que Morales<strong> &quot;es mucho peor&quot; </strong>que un z&aacute;ngano, como lo hab&iacute;a calificado anteriormente durante un acto partidario de la agrupaci&oacute;n kirchnerista La C&aacute;mpora.&nbsp;</p>\r\n","tags":["Pol\u00edtica","cag\u00f3n","delincuente","morales versus recalde","z\u00e1ngano","gerardo morales","Mariano Recalde"],"section":"Pol\u00edtica","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/politica/morales-a-recalde-es-dos-veces-cobarde-como-no-me-lo-dijo-ayer-en-la-cara-es-un-delincuente-y-un-cag_410793","counter":"254","totalcount":18,"count_comments":2,"count_twitter":13,"count_facebook":5,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 11:39","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 11:39","created_iso":"1378996767","changed":"12/09/2013 - 11:45","changed_iso":"1378997118","updateddate":"12/09/2013 - 11:39","updatedate_iso":"1378996767","author":""},{"nid":"410792","title":"Terrible \"pancho\": grosero error de un arquero termin\u00f3 en gol","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tPoco se puede decir cuando un arquero saca y le pega en la espalda a un compa\u00f1ero. Ocurri\u00f3 en Serbia.\u00a0</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"video","video":{"m3u8":"http://vod.tn.com.ar/vod/tn/mp4:tn/2013/09/12/pancho.mp4/playlist.m3u8","rtsp":"rtsp://vod.tn.com.ar/vod/tn/mp4:tn/2013/09/12/pancho.mp4","mp4":"http://contenidos2.tn.com.ar/2013/09/12/pancho.mp4"},"image":["2013/09/12/pancho.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/pancho.jpg"},"body":"","tags":["Todapasion","Papelones","Arquero","futbol","Goles ins\u00f3litos","goles raros","serbia","arquero"],"section":"Papelones","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/deportes/papelones/terrible-pancho-grosero-error-de-un-arquero-termino-en-gol_410792","counter":"570","totalcount":11,"count_comments":0,"count_twitter":5,"count_facebook":6,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 11:34","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 11:34","created_iso":"1378996478","changed":"12/09/2013 - 11:34","changed_iso":"1378996479","updateddate":"12/09/2013 - 11:34","updatedate_iso":"1378996478","author":""},{"nid":"410791","title":"Velas e incidentes por los 40 a\u00f1os del golpe militar en Chile","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tMiles de chilenos recordaron a las v\u00edctimas de la dictadura en Santiago y en otras ciudades del pa\u00eds en una noche que termin\u00f3 con varias decenas de heridos, 264 detenidos, una docena de veh\u00edculos quemados y unos 200.000 hogares sin luz.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"gallery","image":["2013/09/12/chile13.jpg","2013/09/12/chile2.jpg","2013/09/12/chile1.jpg","2013/09/12/chile4.jpg","2013/09/12/chile5.jpg","2013/09/12/chile6.jpg","2013/09/12/chile7.jpg","2013/09/12/chile10.jpg","2013/09/12/chile8.jpg","2013/09/12/chile9.jpg","2013/09/12/chile12.jpg","2013/09/12/chile15.jpg","2013/09/12/chile16.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/chile13.jpg"},"body":"","tags":["Internacional","chile","dictadura chilena","dictadura de pinochet","estadio nacional de chile","golpe militar en chile","incidentes en Chile","Augusto Pinochet"],"section":"Internacional","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/internacional/velas-e-incidentes-por-los-40-anos-del-golpe-militar-en-chile_410791","counter":"39","totalcount":2,"count_comments":0,"count_twitter":2,"count_facebook":0,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 11:27","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 11:27","created_iso":"1378996051","changed":"12/09/2013 - 12:02","changed_iso":"1378998148","updateddate":"12/09/2013 - 11:27","updatedate_iso":"1378996051","author":""},{"nid":"410789","title":"Problemas en River: no pagaron los sueldos y se frenaron las actividades","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tDesde la dirigencia hab\u00edan asegurado que hoy se resolver\u00eda la situaci\u00f3n, algo que por el momento no ocurri\u00f3.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/daniel_passarella.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/daniel_passarella.jpg"},"body":"<p>\r\n\tLa situaci&oacute;n es tensa. Si bien esperaban que hoy se pagaran los sueldos en <a href=\"http://tn.com.ar/tags/river\">River</a>,<strong> la plata no apareci&oacute; y el club qued&oacute; detenido</strong>: no se dictaron clases en el instituto y las divisiones inferiores no se entrenaron.</p>\r\n<p>\r\n\t<span>Los empleados esperaban que la situaci&oacute;n se regularice para primera hora del jueves y, ante el incumplimiento, decidieron continuar<strong> e</strong></span><span><strong>n estado de asamblea permanente</strong>.</span></p>\r\n","tags":["Todapasion","Papelones","river","River Plate","Daniel Passarella"],"section":"Papelones","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/deportes/papelones/problemas-en-river-no-pagaron-los-sueldos-y-se-frenaron-las-actividades_410789","counter":"76","totalcount":14,"count_comments":0,"count_twitter":10,"count_facebook":4,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 11:25","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 11:25","created_iso":"1378995915","changed":"12/09/2013 - 11:43","changed_iso":"1378997006","updateddate":"12/09/2013 - 11:25","updatedate_iso":"1378995915","author":""},{"nid":"410788","title":"A casi un mes de la estatizaci\u00f3n, as\u00ed se viaja en la l\u00ednea San Mart\u00edn","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tEl video, grabado el martes en Caseros,<a href=\"http://tn.com.ar/tnylagente/asi-viajamos-en-tren-en-el-2013_410457\"> lleg\u00f3 a <em>TN y la Gente.</em></a>\u00a0Hoy, el Gobierno pas\u00f3<a href=\"http://tn.com.ar/sociedad/el-gobierno-estatizo-los-trenes-sarmiento-y-mitre_410735\"> los trenes Sarmiento y Mitre tambi\u00e9n a la \u00f3rbita estatal.</a></p>","dropline_home":null,"ribbon":"TN Y LA GENTE","media":{"type":"video","video":{"m3u8":"http://vod.tn.com.ar/vod/tn/mp4:tn/2013/09/12/sanmartin12.mp4/playlist.m3u8","rtsp":"rtsp://vod.tn.com.ar/vod/tn/mp4:tn/2013/09/12/sanmartin12.mp4","mp4":"http://contenidos2.tn.com.ar/2013/09/12/sanmartin12.mp4"},"image":["2013/09/12/sanmartin12_0.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/sanmartin12_0.jpg"},"body":"<p>\r\n\tPasajeros colgados de los trenes, <strong>usuarios cruzando v&iacute;as a pie</strong> y a metros de una formaci&oacute;n en movimiento y vagones colapsados de capacidad son algunos de los d&eacute;ficits que se siguen registrando en el transporte ferroviario en la Capital Federal y de la provincia de Buenos Aires.</p>\r\n<p>\r\n\tUn<a href=\"http://tn.com.ar/tnylagente/asi-viajamos-en-tren-en-el-2013_410457\"> video de <em>TN y la Gente</em></a><em> </em>evidencia que, pese a que hace<strong> casi un mes el Poder Ejecutivo resolvi&oacute;</strong> que la l&iacute;nea San Mart&iacute;n, Roca y Belgrano Sur pasen <a href=\"http://tn.com.ar/sociedad/oficializan-el-pase-total-al-estado-de-tres-lineas-de-trenes_406974\">&iacute;ntegramente a ser administradas y controladas por el Estado</a>, la situaci&oacute;n no mut&oacute;.</p>\r\n<p>\r\n\tEl<a href=\"http://tn.com.ar/tnylagente/asi-viajamos-en-tren-en-el-2013_410457\"> material que lleg&oacute; al portal de periodismo ciudadano</a> fue grabado el martes en la estaci&oacute;n Caseros del Ferrocarril San Mart&iacute;n. En las im&aacute;genes qued&oacute; registrado el modo en el que funciona el servicio y<strong> la imprudencias que protagonizan los usuarios </strong>para emprender el camino al trabajo o el regreso a casa.</p>\r\n<p>\r\n\tEl usuario Alex Saligari relat&oacute;, en un di&aacute;logo con <a href=\"http://tn.com.ar/\"><em>TN.com.ar</em>,</a> que capturo el material con su celular desde un puente peatonal. &ldquo;No me asombr&oacute; lo que vi, pero me dije que lo ten&iacute;a que filmar&rdquo;, cont&oacute;. Y agreg&oacute;:<strong> &ldquo;En el verano se ve gente viajando en el techo&rdquo;.</strong></p>\r\n<p>\r\n\tAntes de la Resoluci&oacute;n 848 publicada en el Bolet&iacute;n Oficial el 21 de agosto, las l&iacute;neas estaban administradas por&nbsp;la Unidad de Gesti&oacute;n Operativa Ferroviaria de Emergencia (UGOFE), una sociedad mixta entre privados y el Estado. Pero, seg&uacute;n se inform&oacute;, con el objetivo de <strong>&ldquo;profundizar el proceso de reordenamiento ferroviario y estrat&eacute;gico&quot;</strong>, el control pas&oacute; a &oacute;rbita exclusivamente estatal.</p>\r\n<p>\r\n\tEsta ma&ntilde;ana se conoci&oacute; que<a href=\"http://tn.com.ar/sociedad/el-gobierno-estatizo-los-trenes-sarmiento-y-mitre_410735\"> las l&iacute;neas Sarmiento y Mitre tambi&eacute;n ser&aacute;n administradas </a>por el Estado. El texto, <a href=\"http://tn.com.ar/sociedad/el-gobierno-estatizo-los-trenes-sarmiento-y-mitre_410735\">citado en la Resoluci&oacute;n 1083</a>, detalla que la administraci&oacute;n de<strong> las obras de recuperaci&oacute;n de mantenimiento</strong>, las de inversi&oacute;n espec&iacute;fica que encomendadas por la Secretar&iacute;a de Transporte y los fondos de UGOMS deber&aacute;n asignarse a la Administraci&oacute;n de Infraestructuras Ferroviarias Sociedad del Estado.</p>\r\n","tags":["Sociedad","estaci\u00f3n Caseros","ferrocarril San Mart\u00edn","l \u00ednea Belgrano Sur","linea roca","L\u00ednea San Mart\u00edn","ministerio de transporte","partido de Tres de Febrero","trenes","trenes al Estado","UGOFE","Florencio Randazzo"],"section":"Sociedad","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/sociedad/a-un-mes-de-la-estatizacion-asi-se-viaja-en-la-linea-san-martin_410788","counter":"11","totalcount":0,"count_comments":0,"count_twitter":0,"count_facebook":0,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 11:13","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 11:13","created_iso":"1378995222","changed":"12/09/2013 - 12:14","changed_iso":"1378998883","updateddate":"12/09/2013 - 11:13","updatedate_iso":"1378995222","author":""},{"nid":"410787","title":"El arco de la Selecci\u00f3n: Agust\u00edn Ori\u00f3n, el arquero de la gente","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tEn una encuesta de Toda Pasi\u00f3n con m\u00e1s de 25 mil votos, el 1 de Boca sum\u00f3 el 41%. Segundo Barovero y tercero Saja. El hincha no conf\u00eda en Romero y And\u00fajar.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/orion_agustin.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/orion_agustin.jpg"},"body":"<p>\r\n\t<a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/agustin-orion\">Agust&iacute;n Ori&oacute;n</a> fue elegido como el arquero para la <a href=\"http://www.tn.com.ar/tags/seleccion-argentina\">Selecci&oacute;n argentina</a> por los futboleros que votaron en la <a href=\"http://tn.com.ar/deportes/after-play/vos-elegis-quien-tiene-que-ser-el-arquero-de-la-seleccion_410604\">encuesta de Toda Pasi&oacute;n</a>. El arquero de Boca se llev&oacute; el <strong>41 por ciento</strong> en un universo superior a los <strong>25 mil votos</strong>.</p>\r\n<p>\r\n\tActualmente Ori&oacute;n es el <strong>tercer arquero</strong> del seleccionado que dirige<a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/alejandro-sabella\"> Alejandro Sabella</a>, pero los hinchas lo quieren como titular por sus buenos rendimientos en el campeonato local.</p>\r\n<p>\r\n\tEn un a hipot&eacute;tica convocatoria de tres arqueros para el Mundial de Brasil 2014,<strong> Marcelo Barovero</strong> (River) se qued&oacute; con el segundo puesto con el 28 por ciento y <strong>Sebasti&aacute;n Saja</strong> (Racing) fue tercero con el 15 por ciento.</p>\r\n<p>\r\n\tEn cambio, <strong>Sergio Romero y Mariano And&uacute;jar</strong> han sido muy poco votados, en una se&ntilde;al de desconfianza de parte del p&uacute;blico.</p>\r\n<p>\r\n\t<img alt=\"arquero.jpg\" src=\"/sites/default/files/2013/09/12/uploaded/arquero.jpg\" style=\"width:600px;height:507px;\" /></p>\r\n","tags":["Esencial","Todapasion","Argentina","Arquero","arquero de la seleccion","seleccion argentina","Agust\u00edn Ori\u00f3n","Mariano And\u00fajar","Ori\u00f3n","Sergio Romero"],"section":"Esencial","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/deportes/esencial/el-arco-de-la-seleccion-agustin-orion-el-arquero-de-la-gente_410787","counter":"611","totalcount":200,"count_comments":7,"count_twitter":165,"count_facebook":35,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 11:10","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 11:10","created_iso":"1378995027","changed":"12/09/2013 - 11:41","changed_iso":"1378996874","updateddate":"12/09/2013 - 11:10","updatedate_iso":"1378995027","author":""},{"nid":"410784","title":"Liman los \u00faltimos detalles para el debut del AFA Plus","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tEl sistema se probar\u00e1 en la fecha 8, en el estadio de <a href=\"http://tn.com.ar/tags/colon-de-santa-fe\">Col\u00f3n de Santa Fe</a>.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/afa_plus.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/afa_plus.jpg"},"body":"<p>\r\n\tFinalmente, el m&eacute;todo elegido para intentar combatir la violencia en el f&uacute;tbol argentino entrar&aacute; en vigencia el domingo 22, en un encuentro correspondiente a la fecha 8 del torneo Inicial: Col&oacute;n frente a <a href=\"http://tn.com.ar/tags/san-lorenzo\">San Lorenzo</a>.</p>\r\n<p>\r\n\tLo que suceder&aacute; en el estadio del Sabalero&nbsp;<strong>ser&aacute; una prueba piloto del nuevo sistema de control de acceso a los estadios de Primera</strong>. Desde el <a href=\"https://twitter.com/AFAPLUS\">Twitter oficial de AFA Plus</a> adelantaron que aquellas personas que ya hayan realizado el correspondiente empadronamiento ser&aacute;n informados en breve de las fechas de entrega de las tarjetas.</p>\r\n","tags":["Desaf\u00edos","Todapasion","afa plus","Col\u00f3n","Col\u00f3n de Santa Fe","San lorenzo","violencia en el futbol","Julio Grondona"],"section":"Desaf\u00edos","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/deportes/desafios/liman-los-ultimos-detalles-para-el-debut-de-la-afa-plus_410784","counter":"259","totalcount":8,"count_comments":0,"count_twitter":7,"count_facebook":0,"count_google":1,"created":"12/09/2013 - 10:53","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 10:53","created_iso":"1378994034","changed":"12/09/2013 - 11:06","changed_iso":"1378994793","updateddate":"12/09/2013 - 10:53","updatedate_iso":"1378994034","author":""},{"nid":"410782","title":"Se arm\u00f3: Cayetano revel\u00f3 que dej\u00f3 a Silvina Escudero por un aparto de cocina y ella explot\u00f3","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tEl conductor radial y la bailarina salieron durante el verano.\u00a0</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/silvina_escudero.jpg_141358524.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/silvina_escudero.jpg_141358524.jpg"},"body":"<p>\r\n\t<a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/silvina-escudero\">Silvina Escudero</a> y<a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/nicolas-cajg\"> Nicol&aacute;s Cajg</a>, alias Cayetano, juraron que <strong>hab&iacute;a quedado todo bien</strong> entre ellos <a href=\"http://tn.com.ar/show/escandalos/no-va-mas-se-separaron-silvina-escudero-y-cayetano_394364\">despu&eacute;s de la separaci&oacute;n, </a>pero parece que no es <em>tan </em>as&iacute;. En concreto, se pudri&oacute; todo despu&eacute;s de que &eacute;l hiciera p&uacute;blica una an&eacute;cdota que deja muy mal parada a la bailarina.</p>\r\n<p>\r\n\tEn <em>Perros de la Calle, </em>programa que conduce junto a <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/Andy-Kusnetzoff\">Andy Kusnetzoff</a>, Cayetano cont&oacute;: &quot;Cuando sal&iacute;a con una chica, hace unos meses, le compr&eacute; una cafetera muy conocida. No soy de hacer muchos regalos,<strong> pero se la compr&eacute;, en cuotas</strong>. De hecho todav&iacute;a me falta abonar una&quot;.</p>\r\n<p>\r\n\t&quot;Cuando se la di, ella me agradeci&oacute; mucho, aunque me dijo: &#39;&iexcl;Pero esta no es la que viene con el cosito de la leche!&#39;. Entonces el est&uacute;pido fue y la cambi&oacute;. Bah, fuimos juntos. Estaba en un momento medio est&uacute;pido de mi vida. Me di cuenta que la relaci&oacute;n<strong> no daba para m&aacute;s</strong> cuando pas&oacute; eso&quot;, cerr&oacute; Cajg.</p>\r\n<p>\r\n\tY aunque no la nombr&oacute;, fue obvio que la destinataria era Escudero precisamente porque fue la &uacute;ltima relaci&oacute;n del conductor.</p>\r\n<p>\r\n\tPor eso, ella se dio por aludida y en Twitter, adjunt&oacute; una imagen con este texto: &quot;En la vida hay personas que no dejan de sorprender&hellip;Y hay otras<strong> que no dejan de decepcionar</strong>&quot;. Adem&aacute;s, retwitte&oacute; varios mensajes que dieron cuenta de lo &quot;poco hombre&quot; del locutor y de su &quot;despecho&quot;.</p>\r\n<p>\r\n\t<strong>&iquest;De qu&eacute; lado est&aacute;s?</strong></p>\r\n","tags":["Show","Esc\u00e1ndalos","fotos de Silvina Escudero","Perros de la calle","Se separ\u00f3 Silvina Escudero","Separaci\u00f3n de Silvina Escudero","Silvina Escudero y Nicol\u00e1s Cajg","Cayetano","Nicol\u00e1s Cajg","Silvina Escudero"],"section":"Esc\u00e1ndalos","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/show/escandalos/se-armo-cayetano-revelo-que-dejo-a-silvina-escudero-por-un-aparto-de-cocina-y-ella-exploto_410782","counter":"7772","totalcount":29,"count_comments":11,"count_twitter":22,"count_facebook":7,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 10:48","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 10:48","created_iso":"1378993680","changed":"12/09/2013 - 11:29","changed_iso":"1378996145","updateddate":"12/09/2013 - 10:48","updatedate_iso":"1378993680","author":""},{"nid":"410781","title":"Un papel\u00f3n en Eliminatorias: arrancaron a jugar sin un arquero","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tEl \u00e1rbitro dio inicio al segundo tiempo entre Macedonia y Escocia sin darse cuenta que faltaba Tomislav Pacovski, el 1 macedonio. Incre\u00edble.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"video","video":{"m3u8":"http://vod.tn.com.ar/vod/tn/mp4:tn/2013/09/12/arquerio.mp4/playlist.m3u8","rtsp":"rtsp://vod.tn.com.ar/vod/tn/mp4:tn/2013/09/12/arquerio.mp4","mp4":"http://contenidos2.tn.com.ar/2013/09/12/arquerio.mp4"},"image":["2013/09/12/arquerio.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/arquerio.jpg"},"body":"","tags":["Todapasion","Papelones","Arquero","Tomislav Pacovski","arquero","eliminatorias","escocia","F\u00fatbol","macedonia"],"section":"Papelones","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/deportes/papelones/un-papelon-en-eliminatorias-arrancaron-a-jugar-sin-un-arquero_410781","counter":"1212","totalcount":35,"count_comments":0,"count_twitter":25,"count_facebook":10,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 10:40","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 10:40","created_iso":"1378993233","changed":"12/09/2013 - 10:40","changed_iso":"1378993239","updateddate":"12/09/2013 - 10:40","updatedate_iso":"1378993233","author":""},{"nid":"410780","title":"Tras la fuga en Moreno, detuvieron a un polic\u00eda","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tHabr\u00eda cobrado cinco mil pesos para dejar escapar a los seis detenidos de la comisar\u00eda.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/moreno09.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/moreno09.jpg"},"body":"<p>\r\n\tPor <a href=\"http://tn.com.ar/policiales/moreno-los-presos-escaparon-por-la-terraza-de-la-comisaria_410111\">la fuga de los seis presos</a> que estaban alojados en la comisar&iacute;a de Moreno,<strong> detuvieron a un polic&iacute;a.</strong></p>\r\n<p>\r\n\tEl agente, seg&uacute;n sospecha la Justicia, <strong>habr&iacute;a cobrado cinco mil pesos </strong>para colaborar con la log&iacute;stica del escape.</p>\r\n<p>\r\n\tLos pr&oacute;fugos, que salieron por la terraza del edificio tras limar un barrote<strong>, estaban detenidos por robo. </strong>Dos de ellos fueron <a href=\"http://tn.com.ar/policiales/recapturaron-a-dos-de-los-presos-que-se-escaparon-de-una-comisaria-de-moreno_410264\">recapturados en el partido de Tigre.</a></p>\r\n","tags":["Policiales","comisaria","fuga","fuga de presos","moreno","presos","profugos","Gabriel Lorenzo","Mar\u00eda Celina Ardohain"],"section":"Policiales","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/policiales/tras-la-fuga-en-moreno-detuvieron-a-un-policia_410780","counter":"59","totalcount":6,"count_comments":0,"count_twitter":5,"count_facebook":0,"count_google":1,"created":"12/09/2013 - 10:35","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 10:35","created_iso":"1378992935","changed":"12/09/2013 - 10:35","changed_iso":"1378992938","updateddate":"12/09/2013 - 10:35","updatedate_iso":"1378992935","author":""},{"nid":"410779","title":"Habl\u00f3 la chica golpeada por 11 compa\u00f1eras: \"Las peleas con navajas son habituales\"","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tAlondra cont\u00f3 adem\u00e1s que su agresora le dijo que si volv\u00eda al colegio, le pegar\u00eda otra vez.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"video","video":{"m3u8":"http://vod.tn.com.ar/vod/tn/mp4:tn/2013/09/12/ataque.mp4/playlist.m3u8","rtsp":"rtsp://vod.tn.com.ar/vod/tn/mp4:tn/2013/09/12/ataque.mp4","mp4":"http://contenidos2.tn.com.ar/2013/09/12/ataque.mp4"},"image":["2013/09/12/chicagolpeada.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/chicagolpeada.jpg"},"body":"<p>\r\n\tAlondra, la adolescente de 14 a&ntilde;os que fue <strong>brutalmente golpeada</strong> por sus compa&ntilde;eras, revel&oacute; que los ataques a la salida de la escuela son normales y que su agresora siempre pelea &quot;a los navajazos&quot;.</p>\r\n<p>\r\n\tLa golpiza ocurri&oacute; ena escuela ubicada en la avenida Calchaqu&iacute; y Alem, en Quilmes.&nbsp;</p>\r\n<p>\r\n\tEn declaraciones a <em>TN</em>, Alondra <strong>cont&oacute; c&oacute;mo empez&oacute; todo</strong>: &quot;Un d&iacute;a nos cruzamos y me vio y me dijo que yo estaba &quot;pilla&quot;, es decir, que me hago la importante, y &quot;regalada&quot;, como que en cualquier momento ven&iacute;a y me pegaba&quot;.</p>\r\n<p>\r\n\tAhora, la chica dice que no quiere volver porque est&aacute; amenazada por su agresora: &quot;Me dijo que cuando vaya a la escuela, ella me iba a <strong>esperar a la salida</strong> todos los d&iacute;as&quot;.</p>\r\n<p>\r\n\t&quot;Una amiga me explic&oacute; que a las &quot;nuevas&quot; le tienen bronca porque ella tambi&eacute;n pas&oacute; por eso&quot;, dijo.</p>\r\n<p>\r\n\tPor &uacute;ltimo, Alondra revel&oacute; que la directora de la instituci&oacute;n dijo que quer&iacute;a echar a ella y a la responsable del ataque. Esa decisi&oacute;n fimalmente se revirti&oacute;.&nbsp;</p>\r\n","tags":["Policiales","bullying","Quilmes","V\u00edctima de bullying"],"section":"Policiales","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/policiales/hablo-la-chica-golpeada-por-11-companeras-las-peleas-con-navajas-son-habituales_410779","counter":"676","totalcount":21,"count_comments":0,"count_twitter":12,"count_facebook":9,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 10:30","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 10:30","created_iso":"1378992600","changed":"12/09/2013 - 10:34","changed_iso":"1378992862","updateddate":"12/09/2013 - 10:30","updatedate_iso":"1378992600","author":""},{"nid":"410778","title":"Topolansky y la exBotnia: \"Estamos condenadas a estar unidas las dos orillas\"","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\t\"Cuanto m\u00e1s se hable, m\u00e1s dif\u00edcil va a ser la soluci\u00f3n\", dijo acerca de un nuevo conflicto bilateral por el eventual aumento de la producci\u00f3n de la pastera UPM de Fray Bentos.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/lucia-topolansky.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/lucia-topolansky.jpg"},"body":"<p>\r\n\tLa primera dama y senadora uruguaya <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/Luc\u00eda-Topolansky\">Luc&iacute;a Topolansky</a> dijo <strong>esperar que &quot;no haya&quot; un nuevo conflicto bilateral</strong> por el <strong>eventual aumento de la producci&oacute;n de la pastera</strong> UPM de Fray Bentos, y asegur&oacute; confiar &quot;plenamente&quot; en la comisi&oacute;n cient&iacute;fica que monitorea el trabajo de la papelera porque, destac&oacute;, <strong>no ha advertido sobre &quot;ning&uacute;n panorama negro&quot;</strong>.</p>\r\n<p>\r\n\t<strong>&quot;Estamos condenadas a estar unidas las dos orillas&quot;</strong>, sostuvo la esposa del presidente <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/Jos\u00e9-Mujica\">Jos&eacute; Mujica</a>. Respecto de la nueva controversia, indic&oacute; que &quot;hay un pedido de la empresa, espero que sea s&oacute;lo una cuesti&oacute;n que se pueda resolver conversando&quot; y calific&oacute; el cortocircuito que por este tema mantuvieron Argentina y Uruguay como &quot;bastante penoso para ambas partes&quot;.</p>\r\n<p>\r\n\tHace unos d&iacute;as, el gobernador de Entre R&iacute;os, Sergio Urribarri, <a href=\"http://tn.com.ar/politica/el-gobierno-no-descarta-ir-a-la-haya-para-frenar-a-la-exbotnia_410369\">asegur&oacute; que Argentina podr&iacute;a recurrir nuevamente a la Corte Internacional</a> de La Haya si &quot;eventualmente&quot; Uruguay decide en forma unilateral autorizar el aumento de la producci&oacute;n a la pastera UPM, situada frente a la ciudad entrerriana de Gualeguaych&uacute;.</p>\r\n<p>\r\n\tLa f&aacute;brica de pasta celulosa de capitales finlandeses solicit&oacute; a Montevideo una autorizaci&oacute;n para incrementar su producci&oacute;n, algo que <strong>debe ser consensuado con Argentina</strong>, ya que ambos pa&iacute;ses administran el r&iacute;o fronterizo, en cuya margen oriental se encuentra la planta.</p>\r\n<p>\r\n\tTopolansky lament&oacute; que durante casi cuatro a&ntilde;os la asamblea ambientalista de Gualeguaych&uacute; cortara el puente General San Mart&iacute;n, que une la ciudad entrerriana con Fray Bentos, y admiti&oacute; esperar &quot;que eso no se reedite. Yo tengo esa esperanza&quot;.</p>\r\n<p>\r\n\t&quot;Uno siempre tiene que escuchar todo lo que se dice, Tambi&eacute;n hay cosas que tienen que tener un fundamento. Hay que analizarlo, no quiero hablar de m&aacute;s. Este asunto nos importa de los dos lados, es delicado y <strong>cuanto m&aacute;s se hable, m&aacute;s dif&iacute;cil va a ser la soluci&oacute;n</strong>&quot;, prosigui&oacute;.</p>\r\n<p>\r\n\tLa senadora agreg&oacute; que &quot;<strong>tenemos que seguir tejiendo la integraci&oacute;n</strong>. Yo puedo meterme en los zapatos de un vecino de Gualeguaych&uacute;, que mira su problema. Tambi&eacute;n en los de un vecino de Fray Bentos que la pas&oacute; muy mal con el cierre del puente. Tambi&eacute;n en los de una comisi&oacute;n de cient&iacute;ficos en la que conf&iacute;o plenamente y que ha venido trabajando bien y no nos ha dado ning&uacute;n panorama negro&quot;.</p>\r\n<p>\r\n\t&quot;Hay que mirar todos los factores. Para nosotros, sigue siendo muy importante todo el turismo argentino, en la cuenta econ&oacute;mica del pa&iacute;s. A pesar de algunos vaivenes, sigue siendo un n&uacute;mero muy importante. Estamos condenadas a estar unidas las dos orillas. Tratemos de que eso funcione lo mejor posible&quot;, a&ntilde;adi&oacute;.</p>\r\n","tags":["Internacional","asamblea de Gualeguaych\u00fa","botnia","ex Botnia","exBotnia","fray bentos","pastera","UPM","uruguay","Jos\u00e9 Mujica","Luc\u00eda Topolansky","Sergio Urribarri"],"section":"Internacional","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/internacional/topolansky-y-los-posibles-conflictos-por-la-exbotnia-estamos-condenadas-a-estar-unidas-las-dos-orill_410778","counter":"87","totalcount":7,"count_comments":0,"count_twitter":5,"count_facebook":1,"count_google":1,"created":"12/09/2013 - 10:26","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 10:26","created_iso":"1378992360","changed":"12/09/2013 - 10:31","changed_iso":"1378992691","updateddate":"12/09/2013 - 10:26","updatedate_iso":"1378992360","author":""},{"nid":"410775","title":"Grohl y Novoselic recordaron \u201cIn Utero\u201d a 20 a\u00f1os de su salida","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tEn una entrevista radial, los exintegrantes de Nirvana recordaron este importante trabajo.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/grohl-novoselic_0.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/grohl-novoselic_0.jpg"},"body":"<p>\r\n\tSe cumplen 20 a&ntilde;os de la salida del tercer y &uacute;ltimo disco de estudio de <a href=\"http://www.tn.com.ar/tags/nirvana\">Nirvana</a>. <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/dave-grohl\">Dave Grohl </a>y <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/krist-novoselic\">Krist Novoselic</a> lo recordaron en una entrevista con el programa <strong>All Songs Considered</strong> de <strong>NPR</strong>. <em>In Utero</em> cont&oacute; con la producci&oacute;n de <strong>Steve Albini,</strong> conocido por su tarea en los discos de <a href=\"http://www.tn.com.ar/tags/pixies\">Pixies</a> y <strong>The Breeders</strong>, entre otros.</p>\r\n<p>\r\n\t&ldquo;Una de las razones por las que un &aacute;lbum como &ldquo;In Utero&rdquo; a&uacute;n suena fresco es porque es el sonido de tres personas. De verdad que lo es.<strong> Lo grabamos, a veces solo una vez y entonces decidimos que eso era lo que necesitabas escuchar porque es real de esa forma</strong>. Y creo que cuando escucho una canci&oacute;n de &ldquo;In Utero&rdquo; en la radio entre otras grabaciones modernas, se destaca&rdquo;, cont&oacute; Dave Grohl.</p>\r\n<p>\r\n\t<img alt=\"inutero.jpg\" src=\"/sites/default/files/2013/09/12/uploaded/inutero.jpg\" style=\"width:600px;height:449px;\" /></p>\r\n<p>\r\n\tPor su parte, el bajista Krist Novoselic destac&oacute;: &ldquo;<strong>Es un testamento de la visi&oacute;n art&iacute;stica de Kurt Cobain.</strong> Es una especie de disco raro y es extra&ntilde;amente bonito al mismo tiempo. Y si miras los cuadros y dibujos de Kurt&nbsp; es de una persona tensa y de alma torturada&rdquo;.</p>\r\n<p>\r\n\t<a href=\"http://www.npr.org/blogs/allsongs/2013/09/09/220657501/dave-grohl-and-krist-novoselic-share-memories-unreleased-tracks-from-in-utero?sc=tw&amp;cc=twmp\">Escuch&aacute; la entrevista completa.</a></p>\r\n","tags":["LaViola","Hoy","In Utero","M\u00fasica","nirvana","npr","Rock","Dave Grohl","Krist Novoselic","Kurt Cobain"],"section":"Hoy","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/musica/hoy/grohl-y-novoselic-recordaron-\u201cin-utero\u201d-a-20-anos-de-su-salida_410775","counter":"208","totalcount":47,"count_comments":1,"count_twitter":43,"count_facebook":4,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 10:18","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 10:18","created_iso":"1378991899","changed":"12/09/2013 - 10:32","changed_iso":"1378992726","updateddate":"12/09/2013 - 10:18","updatedate_iso":"1378991899","author":""},{"nid":"410774","title":"Recalde no recula: \"Morales es mucho peor\" que un z\u00e1ngano","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tEl titular de Aerol\u00edneas insisti\u00f3 con sus cr\u00edticas al senador radical.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"audio","audio":["http://contenidos2.tn.com.ar/2013/09/12/recalde-audio.mp3"],"image":["2013/09/12/recalde_0.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/recalde_0.jpg"},"body":"<p>\r\n\tEl presidente de Aerol&iacute;neas Argentinas, Mariano Recalde, no s&oacute;lo no le pidi&oacute; disculpas al senador Gerardo Morales (UCR) a quien hab&iacute;a tratado de <strong>&quot;z&aacute;ngano&quot;,</strong> ahora dijo que &quot;<strong>es mucho peor&quot; </strong>y que &quot;desprestigi&oacute; a la pol&iacute;tica&quot;.</p>\r\n<p>\r\n\t&quot;Yo ayer no quer&iacute;a desviar la atenci&oacute;n sobre el tema de fondo por el cual voy al Congreso que es Aerol&iacute;neas Argentinas. Morales quer&iacute;a desviar el tema, hablo sobre las investiduras.<strong> Yo si tuviera que contestarle dir&iacute;a que es mucho peor ese senador de lo que yo manifest&eacute;</strong>&quot;, dijo Recalde hoy en radio 10.</p>\r\n<p>\r\n\t<strong>&quot;Representa lo que ha desprestigiado la pol&iacute;tica.</strong> Durante su gobierno se fundi&oacute; Aerol&iacute;neas y quedaron muchos trabajadores en la calle. Es un gobierno que termin&oacute; con la gente gritando en la calle que se vayan todos. Es un gobierno que hizo perder prestigio sobornando senadores&quot;, lanz&oacute;.</p>\r\n","tags":["Pol\u00edtica","AA","Aerol\u00edneas Argentinas","gerardo morales","Mariano Recalde"],"section":"Pol\u00edtica","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/politica/recalde-no-recula-morales-es-mucho-peor-que-un-zangano_410774","counter":"213","totalcount":30,"count_comments":4,"count_twitter":8,"count_facebook":20,"count_google":2,"created":"12/09/2013 - 10:14","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 10:14","created_iso":"1378991698","changed":"12/09/2013 - 10:38","changed_iso":"1378993103","updateddate":"12/09/2013 - 10:14","updatedate_iso":"1378991698","author":""},{"nid":"410644","title":"Escuch\u00e1 lo nuevo de La Oreja de Van Gogh","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tSe trata de \u201cEl primer d\u00eda del resto de mi vida\u201d, un tema totalmente nuevo y que sirve como adelanto de su nuevo \u00e1lbum grabado en M\u00e9xico.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"audio","audio":["http://contenidos2.tn.com.ar/2013/09/11/oreja.mp3"],"image":["2013/09/12/oreja.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/oreja.jpg"},"body":"<p>\r\n\tLa banda espa&ntilde;ola grab&oacute; un nuevo material bajo el formato de <strong>Primera Fila</strong> que saldr&aacute; a la venta el <strong>29 de octubre</strong>. <strong>&ldquo;El primer d&iacute;a del resto de mi vida&rdquo;</strong>, es uno de los tres temas in&eacute;ditos.</p>\r\n<p>\r\n\tEste material trae nuevas versiones de sus grandes &eacute;xitos junto con las canciones in&eacute;ditas m&aacute;s la participaci&oacute;n de&nbsp; invitados especiales como <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/abel-pintos\">Abel Pintos</a>, <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/natalia-lafourcade\">Natalia Lafourcade</a> y <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/samo\">Samo</a>, entre otros.</p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;</p>\r\n","tags":["LaViola","Escuch\u00e1 esto","La Oreja de Van Gogh","M\u00fasica","Pop","Primera fila","\u201cEl primer d\u00eda del resto de mi vida\u201d","Abel Pintos","Natalia Lafourcade","Samo"],"section":"Escuch\u00e1 esto","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/musica/escucha-esto/escucha-lo-nuevo-de-la-oreja-de-van-gogh_410644","counter":"101","totalcount":3,"count_comments":0,"count_twitter":2,"count_facebook":1,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 10:06","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 10:06","created_iso":"1378991160","changed":"12/09/2013 - 10:39","changed_iso":"1378993177","updateddate":"12/09/2013 - 10:06","updatedate_iso":"1378991160","author":""},{"nid":"410773","title":"M\u00e1s Money que nunca: Mayweather se llevar\u00e1 41,5 millones de d\u00f3lares","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tEl campe\u00f3n cobrar\u00e1 esa bolsa por la pelea con el Canelo Alvarez por la corona unificada superwelter AMB-CMB.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/floyd.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/floyd.jpg"},"body":"<p>\r\n\tPor si no le alcanza con lo que ya tiene en sus cuentas bancarias, <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/floyd-mayweather\">Floyd Mayweather</a> recibir&aacute; <strong>41,5 millones de d&oacute;lares</strong> por la pelea del s&aacute;bado (madrugada del domingo en Argentina) contra el<strong> Canelo Alvarez</strong>, en Las Vegas.</p>\r\n<p>\r\n\tEl campe&oacute;n del mundo y el retador mexicano pelear&aacute;n por la<strong> corona unificada superwelter AMB-CMB</strong>. Y Floyd cobrar&aacute; esa fortuna sin importante el resultado del combate.</p>\r\n<p>\r\n\tSe trata de la bolsa m&aacute;s alta pagada a un boxeador en toda la historia, pero<strong> podr&iacute;a llegar a los</strong> <strong>60 millones por las comisiones</strong> que le corresponden a Mayweather por las ganancias generadas por boletos, PPV (Pago por Evento) y los acuerdos de televisi&oacute;n en el resto del mundo (ser&iacute;an 165 pa&iacute;ses).</p>\r\n<p>\r\n\tSi el combate se extiende al l&iacute;mite de doce asaltos, el p&uacute;gil estadounidense estar&iacute;a recibiendo<strong> 3.458.000 d&oacute;lares por round</strong>.</p>\r\n<p>\r\n\tAdem&aacute;s, el Canelo &Aacute;lvarez recibir&aacute; <strong>10 millones de d&oacute;lares </strong>y se convertir&aacute; en el p&uacute;gil mexicano que reciba la m&aacute;s alta paga por un combate.</p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Mayweather tiene 36 a&ntilde;os y est&aacute; invicto como boxeador profesional.</strong> A partir del s&aacute;bado entrar&aacute; en el Guinness.</p>\r\n","tags":["Todapasion","Millones","boxeo","Las Vegas","pelea mayweather canelo alvarez","Canelo \u00c1lvarez","Floyd Mayweather","Sa\u00fal \u00c1lvarez"],"section":"Millones","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/deportes/millones/mas-money-que-nunca-mayweather-se-llevara-415-millones-de-dolares_410773","counter":"338","totalcount":33,"count_comments":1,"count_twitter":30,"count_facebook":2,"count_google":1,"created":"12/09/2013 - 10:02","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 10:02","created_iso":"1378990974","changed":"12/09/2013 - 10:11","changed_iso":"1378991466","updateddate":"12/09/2013 - 10:02","updatedate_iso":"1378990974","author":""},{"nid":"410772","title":"Las claves econ\u00f3micas del d\u00eda","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tEl canje de la deuda y el aumento del monotributo.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/cristina_1.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/cristina_1.jpg"},"body":"<p>\r\n\t- Entra vigencia aumento del monotributo.</p>\r\n<p>\r\n\t- Se aprob&oacute; la reapertura del canje de la deuda a pesar de que Cristina Kirchner dijo que nunca se iba a reabir para pagar a los fondos buitres.</p>\r\n<p>\r\n\t- El 30 de septiembre la Corte Suprema de Estados Unidos define si acepta apelaci&oacute;n argentina sobre la deuda.</p>\r\n","tags":["Pol\u00edtica","las claves de econ\u00f3micas del d\u00eda","Cristina kirchner"],"section":"Pol\u00edtica","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/politica/las-claves-economicas-del-dia_410772","counter":"108","totalcount":3,"count_comments":0,"count_twitter":3,"count_facebook":0,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 10:00","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 10:00","created_iso":"1378990858","changed":"12/09/2013 - 10:00","changed_iso":"1378990858","updateddate":"12/09/2013 - 10:00","updatedate_iso":"1378990858","author":""},{"nid":"410771","title":"El esc\u00e1ndalo que faltaba: \"fuera de control\", Rinc\u00f3n le choc\u00f3 el Audi TT a Fari\u00f1a","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tTambi\u00e9n la acusan de haberse ido de un bar de Las Ca\u00f1itas sin pagar. \u00a1Qu\u00e9 noche!</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/andrearinconchoque.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/andrearinconchoque.jpg"},"body":"<p>\r\n\tNo sabemos c&oacute;mo, pero a cada lado donde va<a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/ricardo-fort\">, Andrea Rinc&oacute;n</a> se las ingenia <strong>para no pasar desapercibida</strong>. Ahora, <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/ricardo-fort\">Ricardo Fort</a> la acusa de haber chocado el auto de su protegido, <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/leo-fari\u00f1a\">Leo Fari&ntilde;a.</a></p>\r\n<p>\r\n\tSeg&uacute;n el diario <em>Cr&oacute;nica</em>, la <strong>concatenaci&oacute;n de hechos</strong> fue as&iacute;: anoche, Fort y Fari&ntilde;a estaban cenando en su recinto obligado de Las Ca&ntilde;itas y Rinc&oacute;n estaba enfrente en un bar, en una reuni&oacute;n aparte.</p>\r\n<p>\r\n\tPor alg&uacute;n motivo que desconocemos, la vedette<strong> sali&oacute; a las corridas del local </strong>y se subi&oacute; a su auto, que <em>oh casualidad </em>estaba estacionado justo delante del de Fari&ntilde;a. Andrea encendi&oacute; el motor, puso marcha atr&aacute;s, le peg&oacute; varias veces al Audi TT y huy&oacute; de la escena, sin siquiera bajarse para ver qu&eacute; hab&iacute;a pasado.</p>\r\n<p>\r\n\tFort denunci&oacute; el episodio en Twitter: &quot;Minutos antes al subir a su auto fue corrida por el mesero del bar de donde estuvo para que pague la cuenta que te&oacute;ricamente se hab&iacute;a olvidado de pagar... Leo te agradece y te enviar&aacute; la cuenta de los arreglos...Y <strong>no se conduce en ese estado</strong>... &iquest;Control de alcoholemia donde est&aacute;n?&quot;.</p>\r\n<p>\r\n\tOtro esc&aacute;ndalo para Andrea...</p>\r\n","tags":["Show","Esc\u00e1ndalos","choc\u00f3 Andrea Rinc\u00f3n","Leo Fari\u00f1a y Ricardo Fort","Separaci\u00f3n de Karina Jelinek","Andrea Rinc\u00f3n","Leo Fari\u00f1a","Ricardo Fort"],"section":"Esc\u00e1ndalos","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/show/escandalos/el-escandalo-que-faltaba-borracha-rincon-le-choco-el-audi-tt-a-farina_410771","counter":"4203","totalcount":342,"count_comments":4,"count_twitter":15,"count_facebook":325,"count_google":2,"created":"12/09/2013 - 09:54","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 09:54","created_iso":"1378990440","changed":"12/09/2013 - 09:54","changed_iso":"1378990487","updateddate":"12/09/2013 - 09:54","updatedate_iso":"1378990440","author":""},{"nid":"410770","title":"Tragedia de Once: Jaime le pidi\u00f3 a la Corte la nulidad de su acusaci\u00f3n","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tLa defensa plantea que\u00a0se lo proces\u00f3 por hechos que no fue indagado.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/ricardo-jaime.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/ricardo-jaime.jpg"},"body":"<p>\r\n\t<a href=\"http://tn.com.ar/personajes/ricardo-jaime\">Ricardo Jaime </a>le pidi&oacute; a la Corte Suprema de Justicia <strong>la nulidad de su acusaci&oacute;n</strong> por la <a href=\"http://tn.com.ar/tags/tragedia-de-once\">tragedia ferroviaria de Once </a>y su env&iacute;o a juicio oral y p&uacute;blico.</p>\r\n<p>\r\n\tLa defensa del exsecretario de Transporte de la Naci&oacute;n present&oacute; en el m&aacute;ximo tribunal un recurso de queja al considerar que se viol&oacute; su derecho de defensa porque se lo proces&oacute; por hechos que no fue indagado.</p>\r\n<p>\r\n\t&ldquo;S&oacute;lo se le imput&oacute; una &acute;falta de control&acute; y nunca el haber sometido una administraci&oacute;n fraudulenta ni mucho menos el haber causado <strong>en forma culposa un descarrilamiento&rdquo;</strong>, sostuvo su abogado, Andr&eacute;s Marutian.</p>\r\n<p>\r\n\tEl juez<a href=\"http://tn.com.ar/personajes/claudio-bonadio\"> Claudio Bonad&iacute;o</a> proces&oacute; a Jaime por abuso de autoridad, pero luego la C&aacute;mara Federal lo hizo por fraude en perjuicio de la administraci&oacute;n p&uacute;blica y estrago culposo seguido de muerte.</p>\r\n<p>\r\n\tLa defensa pidi&oacute; la nulidad del procesamiento de la C&aacute;mara<a href=\"http://tn.com.ar/politica/tragedia-de-once-jaime-y-exfuncionarios-no-podran-recurrir-a-la-corte_409149\">. Casaci&oacute;n ya hab&iacute;a rechazado la nulidad que solicita Jaime </a>y su pedido de ir a la Corte Suprema,<strong> a donde ahora acude a trav&eacute;s de una v&iacute;a directa.</strong> As&iacute; en el m&aacute;ximo tribunal se abri&oacute; el expediente 77/201 para analizar el planteo del exfuncionario.</p>\r\n","tags":["Pol\u00edtica","casacion","corte suprema","corte suprema de justicia","secretario de Transporte de la Naci\u00f3n","Tragedia de Once","tren","trenes","Andr\u00e9s Marutian","Claudio Bonad\u00edo","Ricardo Jaime"],"section":"Pol\u00edtica","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/politica/jaime-le-pidio-a-la-corte-la-nulidad-de-su-acusacion-en-la-causa-por-la-tragedia-de-once_410770","counter":"56","totalcount":9,"count_comments":1,"count_twitter":6,"count_facebook":0,"count_google":3,"created":"12/09/2013 - 09:43","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 09:43","created_iso":"1378989815","changed":"12/09/2013 - 10:20","changed_iso":"1378992028","updateddate":"12/09/2013 - 09:43","updatedate_iso":"1378989815","author":""},{"nid":"410765","title":"\u00bfNuevo disco de Queen con la voz de Freddie Mercury?","title_home":null,"dropline":"<p>\r\n\tBrian May, guitarrista del grupo, lo adelant\u00f3 en una entrevista. Tendr\u00eda canciones que grab\u00f3 Freddie junto a Michael Jackson.</p>","dropline_home":null,"ribbon":null,"media":{"type":"image","image":["2013/09/12/freddie_0.jpg"],"image_thumb":"2013/09/12/freddie_0.jpg"},"body":"<p>\r\n\t<a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/brian-may\">Brian May</a> y<a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/roger-taylor\"> Roger Taylor</a> estar&iacute;an trabajando en un nuevo material que tendr&iacute;a la voz del recordado Freddie Mercury.&nbsp;&quot;Cre&iacute;mos que hab&iacute;amos agotado todo lo que hab&iacute;a, el material que pod&iacute;a ser trabajado, <strong>pero desde entonces varias cosas salieron a la luz</strong>&rdquo;, destac&oacute; el guitarrista May en una entrevista con <a href=\"http://www.iheart.com/\">iHeart Radio</a>.</p>\r\n<p>\r\n\tEn el &uacute;ltimo tiempo aparecieron canciones grabadas de<a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/freddie-mercury\"> Freddie</a> con <a href=\"http://www.tn.com.ar/personajes/michael-jackson\">Michael Jackson</a>,&nbsp;en 1983. Tambi&eacute;n, este disco tendr&iacute;a versiones incompletas que fueron descartadas del &aacute;lbum,&nbsp;<em>Made in Heaven</em>.</p>\r\n<p>\r\n\t&ldquo;En este &uacute;ltimo tiempo pensamos:<strong> quiz&aacute;s no deber&iacute;amos trabajar s&oacute;lo en peque&ntilde;as canciones</strong>.<strong> &iquest;Tal vez deber&iacute;amos ir hacia un &aacute;lbum? </strong>Podr&iacute;a ser&quot;, destac&oacute; May.</p>\r\n<div class=\"media_embed\">\r\n\t[[video:http://www.youtube.com/watch?v=uIdKrSJ6270]]</div>\r\n<p>\r\n\t<a href=\"http://tn.com.ar/tags/freddie-reina\">Disfrut&aacute; del especial de Bebe Contepomi sobre la vida de Freddie.</a></p>\r\n","tags":["LaViola","Hoy","made in heaven","M\u00fasica","queen","Rock","Freddie Mercury","Roger Taylor"],"section":"Hoy","type":"nota","url":"http://api.tn.com.ar/musica/hoy/nuevo-disco-de-queen-con-la-voz-de-freddie-mercury_410765","counter":"338","totalcount":158,"count_comments":0,"count_twitter":93,"count_facebook":65,"count_google":0,"created":"12/09/2013 - 09:32","created_app":"12 de Septiembre de 2013 - 09:32","created_iso":"1378989141","changed":"12/09/2013 - 10:31","changed_iso":"1378992679","updateddate":"12/09/2013 - 09:32","updatedate_iso":"1378989141","author":""}]